周梓樂死因研訊 指揮官同意「不知有無隊員在他不知情下進入停車場掃蕩」說法

周梓樂死因研訊 指揮官確認曾向停車場射催淚彈

科大男生周梓樂死因研訊進入第5日，由事發當晚參與行動的東九龍衝鋒隊，第1小隊副指揮官林華平作供。他指小隊當晚12時40分抵達唐俊街唐明街交界十字路口支援驅散，之後小隊進入康明苑，期間遭遇示威者投擲物品，他發射布袋彈擊中2人，隊伍之後在鄰近尚德停車場路口布防。到凌晨約1時半，林華平指有人在停車場內向警員擲物，小隊中一名警長向停車場發射3枚催淚彈，但他見不到落點。林華平又指，所屬小隊行動中無進入停車場，他無接觸過周梓樂，但回應提問時同意，不知有無隊員在他不知情下進入停車場掃蕩。

聆訊下周一繼續，將會傳召曾為周梓樂急救的消防員、義務急救員及專家證人等作供。 周梓樂

原文網址：